有無人有香港民主女神像3D圖

我想自己印出來擺係檯頭

唔好意思要你等咁耐，我地終於搞掂!

有咩問題請隨時係TG 聯絡返我地~

多謝你
整得好細緻